覺唔覺我地中學生冇得早放假好唔Fair

唉 匡智無得停

今年升左中一享受唔到

放唔放假都唔關你事啦

叫雞多過叫老師早晨

我就已經放左假

Ive league

放緊假可以全日係屋企打王者榮耀

竟然識串fair

屌你老師

中六放緊了